點睇TVB搞衝上雲霄大選 有數以百計空姐空少機司報名

佢地算唔算咁岩係藍絲

搵食啫

合法TG空姐雞頭

人地無野做仲要俾你消費
消費係娛樂節目都算仲要用埋係星期日檔案
到底心腸有幾毒先諗到咁

港龍國泰大把篤灰藍絲

果陣D內部人話黃藍8/2比WO

為左打全民造星3決賽 咁樣消費成個行業 又要人泳衣泳褲

如果真係咁既比例，就唔怕比人篤要剷
FB

有條女好似唐氏綜合症

班機組人員我好明，人無野做係會用盡全能力求生存
但攪手個個真係心腸毒
將自己既快樂建築係別人痛苦身上
呢類人真係等被天收

仲要好似講到大恩大德比機會你呀咁

大把黃絲做中資啦

難聽過粗口
咁撚大愛唔幫埋旅遊業，飲食業
扮曬野

D籌款節目搵D窮撚,弱智出黎做SHOW都差唔多
籌到D錢拎黎養高層

完全係低成本BAD TASTE D師奶都係想睇人折墮

咁樣算唔算職業歧視
明明人地空姐自稱專業
點會淪落到被標籤為得個樣
又唔見tvb搞ol選舉、最佳護士、最佳老師？

最攪笑係明明咁多演藝行家佢唔幫，唔攪個節目
特登為班素人出個節目
除左立心不良之外我諗唔到其他形容

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

18個REPLY得2個REPLY提過雞

100個中只要有1個藍已經可以篤死其他99個啦， 同比例有關係咩

係連登仔天真啫
當日人地為自己薪酬待遇去搞工潮
班懵鳩就以為人罷工配合佢場運動

唔算

應該無錢收
當參賽者...
咁樣撚法

啱 空姐好黃

贏撚左果個先有價值10萬蚊禮物(當獎門人咁玩)